【討論】831 應否blackbloc?

而家佢地係咁捉人
基本上你著黑衫，帶gear 就會俾佢合理懷而你參與非法集結
咁唔著黑衫，唔帶gear去行街佢咪無得話我非法集結？
咁仲black唔blackboc?

著
唔著

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

自推

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

一句,聽日831出唔出

去捉精靈洗唔洗cosplay小智？

呢個問題已經討論左好撚多次

Blackbloc保護勇武，講左好多次

sorry 佢唔妥你你呼吸都會話你非法集結
唔好再自我後退
黑衫 防具從來都唔係咩犯法野

講左好多次點都要black bloc
唔好以為你著其他衫佢就唔理你

出到去先換，走嗰陣換返咪得囉
又吹彩虹戰士風？

著又死唔著又死
著就捉到直接拉
唔著就影低你果樣之後慢慢拉

你唔係仲覺得自己乜都冇做過怕咩比人拉呀？
你呼吸咁大力懷疑你襲警唔拉得？

blackboc

問下又吹風，邊忽彩虹呀

講左好多次 照blackbloc 唔需要再問架喇好無